岩岩聽到黎明啲歌

而家睇番黎明啲歌，發覺好上腦，加埋啲mv都高質，相輔相成，十幾廿年前有呢啲水準真係

人地冇吸引力，當年又點會咁紅

佢唱情歌先正

屌你正撚到

四大天王之首